陳日君料最後一趟到梵蒂岡：如教廷堅持任命「北京祝福的人」 死後不願安葬主教堂

天主教香港教區榮休主教陳日君樞機早前就香港主教繼任人安排，到訪梵蒂岡卻不獲教宗接見。天主教媒體《National Catholic Register》昨再刊登與陳日君在羅馬的專訪。陳日君說，相信已是最後一次去梵蒂岡，現時除了祈禱已別無他法。如教廷堅持任命「北京祝福的人」出任香港主教，他說死後也不希望安葬主教堂內。

陳日君上周就香港主教繼任人安排遠赴梵蒂岡，因疫情關係，他只可在當地逗留120小時，惟一直未獲教宗接見。《National Catholic Register》再刊出與陳日君的訪問，陳日君說，教廷原本屬意輔理主教、方濟會的夏志誠接任，但教廷似乎在猜測北京的想法，害怕任命夏志誠會得罪北京。

等滅教啦

推

教宗奶共真係仲仆街過屌細路女

教宗: 你唔安葬主教堂又點? 咪鬼阻住我奶人仔呀

冇錯 人民幣香d

個個教徒都好似陳日君咁
我以後唔撚叫耶撚
Respect

轉會啦
屌佢老母

Respect

呀教宗其實係咪聽到天父意旨要任命北京欽點主教？

你敢話係你咪立囉

有馬丁路德新教

教宗屌過細路女你又知咩唔通

梵蒂岡證實上帝係存在的，祂名叫支共

佢見到啲十字架都比人換走哂都冇出聲，就知咩料啦

無錯。因為中共供應俾佢屌嘅係細路仔。

滅教啦，吸得太多人民幣

北京祝福的人
諗起china joe錫幻幻個畫面

respected

Popery

花地瑪預言 最後教宗

夏志誠好好
湯漢落地獄啦

玩大d 宣布唔再信天主教 皈依佛門 咁先串

大陸咁多人質, 梵蒂岡教宗有得唔跪咩?

咁又唔同既

係天主教徒眼中， 只係教宗背叛左天主

上主嘅主係習主席嘅主

respect

成個天主教年以前就搞宗教迫害，依家就搞細路女+專幫暴政
執柒左佢啦

以教宗同魔鬼做交易為由
號召全球教徒脫離梵諦岡啦

馬丁路德：拆大台行動500年後終見曙光

骨氣

耶撚係基督教喎ching
應該叫天父撚？

日君b

天主教去到中東都傳唔到教啦，做咩仲要對中共教徒傳教

以前冷戰時期Pope John Paul II 同列根一齊對抗蘇聯
屌你而家果個奶共到呢

有冇熟天主教嘅巴絲講下天主教內部多唔多神父 主教唔妥呢個教宗
不過教宗應該係做到佢死個日? 除非佢自願唔做

當年咪又係撐雙非既左膠
唔縱容雙非偷香港人錢
支那點會變得咁強大

聖母撚啊

已經變到羅馬皇朝咁，為咗權力連耶穌都要釘死

其實你地怪錯教宗啦，係上帝叫佢聽北京話，咁先可以令全世界反支那加速支共滅亡

人民幣真係令到呢個地球上所有既野都變成零價值

Respect 陳樞機

信佛吧啦

天主教危在旦夕

陳日君老到就死啦，玩唔起

由細到大都唔信呢班人，因為太虛偽。現在我信陳日君

香港人馬丁露鳩

陳日君搞嗰「日君教」囉
連登仔食住狗肉John

轉會啦屌

吹到

「在對神聖羅馬教會的最後迫害中，（教會）將由羅馬人伯多祿所統治。他將在苦難中牧養主的羔羊。當這些完結後，七丘之城將會被毀滅，令人敬畏的天主將審判他的子民。完結。」

末日來了！

Why not both 吊完細路仔又吊細路女仲要賴共添

陳日君為主滅教

依家呢個教庭已經「同支那共融」，即係「同魔鬼握手」

冇所謂啦
反正最後一任

好型

主要你滅教你不能不滅

講黎都多鳩餘時代變左喇 宗教都變

係咪好似十一哥咁比中國捉住好多痛腳呀

乜唔係果邊興玩細路仔架咩

佢地連美國都唔理
鬼得閒睬你

十字軍東征佢啦

一個會拆十字架嘅政權根本就已經係反基督
已經唔洗將件事政治化, 而係如果梵蒂岡奶共, 咁梵蒂岡就係敵基督！

呢啲真係愛主

天主教由中世紀開始壞事做盡都未滅
睬你有味

其實點解重有人信呢個教

閪撚

教宗: who fucking cares

雖然對陳日君既政見唔係完全同意
但佢既堅持同擇善固執係好令人尊敬
佢面對既壓力唔會細

熱血公民同地平說都有人信 有咩出奇
天主教話哂都係歐洲品牌

你又偏激左d

屌你老母
主既考驗來架

繼續吹啦

強烈呼籲脫離港共政權下嘅天主教會

改信佛啦

respect!

預言對最後教宗係持正面態度
即係聖母都支持教會奶共 方濟各冇做錯到

聖方濟各，為我黨祈。

其實點解仲有人信教

上帝下凡毛澤東
耶蘇投胎習近平

堂堂世界一大教好似古代啲宦官咁估主子諗緊乜

有冇National Catholic Register篇報導直接上Twitter 推推
應該啱左膠口味

上帝去咗邊？上帝都支持共慘黨？

天下耶撚一樣黑

陳日君要長命百歲

直接退教你天主教真係咁神聖就唔應該俾到呢啲仆街做教宗，成個教廷都係撒旦

點解信耶穌上帝既都唔敢得罪中共？因為佢地知自己信既係假，但中共既復仇係真

信耶穌就耶撚㗎啦
邊關新教定天主教事

F

有風骨。支持轉會la

Respect！

梵蒂岡並不珍惜尊重保護宗教自由
任由天主教徒被中共逼害
更與虎謀皮，阿諛奉承呢個撒旦
正一食屎狗，俾中共以政治因素凌駕教徒，聖母福祉
落地獄啦

盡心盡力 真心尊敬

推 [突發］美國從今日起停止共產黨員移民辦理 - 分享自 LIHKG 討論區

天主教, 古時歐洲腐朽既根源, 只係歐洲人改進, 天主教坐順風車

真心，如果大紅龍=支那，而家根本進行緊啟示錄講嘅嘢

上天堂

想當年教廷不對清廷屈服

陳樞機

跟隊

尊敬

死左記得同上帝講下教廷/徒幾撚差

唔奶邊有得屌，中共人口販賣

垃圾宗教

難得有個耶撚我係信服

依啲咪值得尊敬

段片最後有陳日君既訪問，睇到我眼濕濕

唔好玩啦

雖然係人都會犯錯
但歷史證明
教廷成日錯兼錯親都好離譜

教宗:wfc about you

新一輪天主教宗教改革正式開始！！！

發下夢好啦你班耶撚

fully respect

末日啟示錄預言世界充斥偽基督

如果你已經唔記得當初喺為咩而行出嚟，當初喺為咩而憤怒，就入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

教徒應該都係盲撐撚

仍然係耶撚,佢話冇野做到所以祈禱本身已經好耶撚

淨係祈禱乜都唔做就話啫
佢飛埋去梵蒂岡但係被拒見喎？

天主教無錯

係個仆街主教借神之名行駛撒旦既行為。

即係所謂既假先知

幫推

推

Push

教宗：On9 神既旨意你識條鐵

唔係話佢唔做野冇出力,亦都好敬佩佢8,90歲仲出心出力,但耶撚先會覺得祈禱有用

紅龍大淫婦

respect ! 真正行公義的人

一樣仆街羅

我諗搞到係梵蒂岡到絕食 教廷都會為咗中共都唔會理你班人

淨係祈禱乜都唔做就話啫
但人地又祈禱又做嘢點解都要俾你叫耶L
人哋祈禱又無得罪你，可唔可以尊重下人地個信仰

我冇宗教信仰，不過好欣賞陳日君嘅虔誠
佢對自己相信嘅嘢真係堅持到底

可以 有腰骨！

做一次馬丁路德啦

我好撚想天主教再分裂

利申，家族係教徒，我聽日都要領洗，但我唔會服呢個教宗

呢條友仲仆街過楊鳴章

梵帝岡從來無令人失望過
早有納粹
以加就支共

學馬丁路德再改革偽善教

一定係仆街居多

兩樣都有啦

十字軍今次要西征滅共～

好多政治冷感，教徒好多離地中產
所以上道理班d分享有種虛偽
尤其所謂宗徒嘅禮崩樂壞
已經唔可以好好詮釋聖誕同耶穌之義

*** 借此 POST 一用 ***

求仁得仁
會員編號: #362029
註冊日期: 2020/7/1
據悉已被 bam

以下為該會員生前部份留言記錄

特此記錄

仔呀
人哋鍾意雛菊

滅絕梵蒂岡！

天主教既真神 - 習穌

咱們

當年義和團，河北教徒為信仰打生打死都算
近年忠於教廷嘅地下教會苦苦支撐
而家居然落得咁嘅下場
叫信徒點信落去
恨不得詛咒呢個教宗皇天擊殺，落地獄

垃圾天主教等收皮啦屌你老母
呢個濕鳩教刁大同人仔仲大撚過耶穌
痴鳩線

Agree雖然我唔係耶撚但都係覺得佢好人同正常

同唔葬八寶山一樣

根本變左邪教

將北京代表列入美帝制裁名單

轉基督教啦 天乜撚野主教丫 嘥撚氣

係錢面前，耶蘇死多幾次都無問題

616講過好多次啦 算吧啦過幾日又耶撚耶撚咁叫

教宗已經變咗撤旦的代名詞
只要有錢就有信仰

認真, 有無得退教? 交番個主教位出來? 如可以交完一定好多外國人訪問佢, 之後慢慢講比主世界知教庭既衰野

你睇香港教區同個教宗班撚屌
好難唔叫耶撚
利申我好尊重616示威班耶撚
唔會叫佢地做耶撚
Respect

認真, 睇你係信個教定信教宗, 只要係人都有出事既一日, 尤其係呢啲古老勢力

我只會一件一件事咁睇,飛去梵蒂岡值得尊重,甚至尊敬,而祈禱希望件事變好只係耶撚行為

耶穌係人,佢做到人做唔到嘅野,所以佢係神
天主一黎就拜神

經過2019
幾多機構由受人尊重跌到受人唾棄

今日先見到D老母拉埋仔女叫人買旗
唔理佢咩機構 大大聲同佢個仔講唔買
而家要捐錢一定要查清楚

敎宗已同魔鬼做deal
割席啦

嗯!!

過去幾十年幾多地下教會都冇屈服，根本唔關事

當然係個教義
呢個仆街教宗，我爬過好多文
佢嘅乞人憎程度比起左膠憎侵侵有過之而無不及

算夠數啦， 天主教同魔鬼冇分別

佢只係冰山面姐, 底下果啲爆出來仲好睇, 佢咪又係教庭入面啲人選出來, 天主教根本就係垃尻圾, 唔係點解分裂新教出黎

地下教會先慘
撐足咁多年，梵蒂岡一個唔該就出賣晒所有地下教會推晒佢哋去死

跪有唔拆教堂咩
on9

呢幅圖個樣勁似奧姆真理教個教主

羅馬天主教一直以宗教之名玩政治, 幾百年以黎冇變過

笑死

上左咁耐高登連登，雖則佢地一直無表明針對邊個教（因為佢地唔識分）

但根據我既觀察，佢地口中既教徒會成日耶穌前耶穌後，亂鳩咁傳教，唔理人感受，好多都係常見於基督教徒身上

要召喚惡魔黎驅教宗啦

啟示錄都講咗好多人會跟敵基督，所以教宗甚至乎整個天主教一齊墮落都唔意外。

天主教所作嘅罪業，自己會承受返，離棄主嘅人係得不到寬恕

可能你覺得祈禱好膠
正如舊年611之前都有好多人覺得唱詩歌好膠
但唔知點解最後唱Sing Hallelujah to The Lord又會有用

所以祈禱我都係會繼續祈
因為我永遠唔知上帝幾時會使用

同樣，祈禱以外可以做、應該做嘅，我都會繼續做
這樣說可以嗎？

還是說，一個人因著信仰而做某些事情可以得到你的尊重（雖然坦白講這其實不重要）
但一旦他同樣因著信仰而開始祈禱，他就成為了耶L？

羅馬教廷由始至終都係咁撚樣

真係好撚有骨氣！

why not both?

陳主教夠貼地
一般耶撚都離撚晒地
個個將自己擺係道德高地
再不斷踐踏 欺壓 其他唔認同佢地既人
反而耶教原來果種正直
同幫助有需要既人
為公義發聲
依家香港完全冇晒

話語霸權!

最後一位教宗

陳日君本身都唔係耶撚

新《九十五條綱領》

其實唔明
中共又唔俾你張揚咁傳教
又拆你教堂 唔俾起新教堂
信既人又窮 唔似香港西方一大班有錢佬信教識同level既人
冇錢賺奶嚟做乜

相信已是最後一次去梵蒂岡

燒哂所有天主教聖堂同天主教組織設施，至於教徒⋯新教嘅人自己去處理

林鄭都係天主教⋯⋯

作為聖徒，同你講，唔激；早一百年冇咁文明，聖堂對傳教同造福社區反而更加熱烈，家陣全部都係打工仔，內鬥同上位。

未必，舉例，香港聖公會直頭已經係NGO多過宗教活動，個立場經常無視宗教單純服務政權；大部分天主教徒對滅教會真心唔太反感，就算滅埋羅馬宗，天主教都唔會滅咗，又唔係第一次被滅。

十字軍東征

基督教喺香港先特別指Protestant

其實Christian 係包曬東正教，天主教同埋基督新教

YHWH要滅共順便滅埋羅馬教廷

「你們要提防假先知。他們披著羊皮來到你們這裡，裡面卻是凶殘的狼。」

馬太福音 7:15

唔通支共有我食幼幼嘅痛腳，我又話你知咩？

有冇神我就唔肯定
一堆垃圾扮做神既代言人就肯撚定
佢地信神就唔撚會做埋D野
是但一樣都可以死後落地獄

教宗完美演譯邊個有錢就當邊個係上帝
個個月叫你奉獻 即係呃人用錢養班專搞細路又唔願翻工既撚樣 乞衣都叫明刀明槍 呢班等住落地獄既仆街就衰撚過乞衣

估唔到陳日君愛呢個地方多過宗教，多謝你呀

佢成世咁忠心為天主教
但被教會出賣到底係咩感受

佢可以轉會改信新教

其實同facebook原理一樣

都係生意姐

教宗屌過細路仔你又知咩唔通

可能就係屌過細路女先奶呢

嘩 好驚呀。 你咪唔好葬囉。 一d殺傷力都冇。
呢d就係香港教會人士， 仲番教會跟本就係跟魔鬼做事。

嘩, 咁撚大威脅
唔召喚上帝出黎幫你

左膠最鍾意方濟各

陳日君死後必上天堂

天主教最後清泉

NO

施近平係上帝
直頭係中囯耶穌個老豆

值得搞wo

即係陳日君都要落地獄

贖罪卷 十字軍 獵巫
自從羅馬帝國扶植天主教做國教
天主教都係咁撚樣，陳日君呢啲=維權律師
見一個死一個，好快絕種

仲要地下教會的人加入愛國會。🤬

教宗表示：陳日軍係乜水，呢度冇人識你喎

樓主pin this

就同趙紫陽唔想葬喺八寶山一樣

十字架係天主教最重要的象徵，教宗咁都可以容許他們拆。

陳日君，醒醒啦，玩完喇，冇架喇....

国安法，拉得
等同要求別国制裁

段片有講為主犧牲的內地主教范學淹主教，我也睇到想喊。

佢真是冇野仲可以做，唔通真是脱教咩？

話之你自焚。

呢個芳濟各就比人屌佢以前係巴西定智利做主教時d教徙比政府搞個時當睇唔到

邊個堂區？我唔會服呢個教宗同宜家香港教區個話事人。

有風骨!
天主教已死

Lm

受咁多苦不知為乜。

有外媒話自從方濟各做左教宗後，中共每年俾好多錢教廷，等他們唔好批評中共政策。

根本方濟各就好似譚德塞咁，都係支共透過班第三世界主教選出嚟嘅首個中南美洲教宗。方濟各以前喺阿根廷都曾經幫過當地獨裁政府迫害教徒，佢後來又話懺悔又話乜，而家又幫支共政權迫害中國教徒

咁多年黎都係咁腐敗如果有權有勢都係會忘本

仲有夏志誠主教同成日批評林鄭的羅國輝神父。羅神父成日開放聖堂俾手足休息。

阿根庭。

毛澤東係咩咁? 太上帝?

真正神嘅使者

教會都奶人民幣

好快變現實

君伯

我會覺得中共己經掌握左好多不利既証據足以可以令梵蒂岡甚至乎整個天主教滅亡，令到教延冇得唔奶共。

文嘅Twitter link

天主教教皇就係權威，係時候改信馬丁路德新教

You think they care about where will you be buried?

唔明梵蒂岡點解要奶共，本身中共都蔑視宗教
長期打壓又拆教堂逼害教徒，你唔反面不突止仲走去奶
最大問題係你又唔係要做生意，奶完又唔會對天主教喺中国發展有幫助，咁奶嚟做乜呢？？ 我真係唔明

你都on9. 教宗放棄埋地下教徒

Push.

陳日君做教宗啱數啲

天主教咁多年都係比自己教宗搞死
以前十一世紀十字軍東征時代，所有最忠誠最優質既十字軍被教宗用完當condom殺曬

all are the market
大陸是但一個雀都大過歐洲一個國家
唔好睇少份1/10 大陸如果未來有一億人信教除時對教庭係天文數字

天主教可能覺得同支共啱key.

佢地一樣包庇自己。神父搞細路唔係革走 反而調佢地去亞洲非洲繼續happy.

用完即棄。奶共可以放棄地下教徒

上年教廷仲無恥到讃支共 話佢地無毒品問題 社會干淨

睇完Kingdom of Heaven Director's Cut. 真係大巴大巴車去天主教度

問下教宗耶蘇收左支共幾多錢

可能真係咁黑暗。支那有好多佢地搞細佬仔既證據。

作為全球最成功嘅推銷龍頭。

教宗都係要跑數, 跑人數,比呀穌哥知道信徒無增長,實送你去地獄。

如果同強國簽約，未來幾年業績實年年爆數。

錢 影響力 作怪

無嫁啦 而家教廷已經係魔鬼控制
天主教好快又準備分裂多次

習帝係神派來的使者清理吓啲呃人宗教

就好似你覺得中國冇得救，你會死攬佢定脱離佢？

Respect and support

人地冇比人屌過㗎係處女撚

佢會落地獄

傻啦 傾好左 比佢地入中國 個度講緊可能成億潛在信眾
影響力呢 捐獻呢 仲有佢地後面d政經交易
起學校 起乜起乜
講緊個潛在利益係幾百億計 仲未講佢地都要跑數
傳教個地域夠唔夠廣泛 去到幾遠

陳日君唔再信天返架啦，佢開始練法輪功，拜李洪志教會。

等被拆十字架

陳日君真係值得世人尊敬同尊重

佢都年紀唔細，都飛咁遠最後都係得個吉

教宗向錢看

唉，上帝已死啊

馬丁路德：

不嬲都覺得佢廢係一個寄托 特別係比啲抗壓低嘅人信

信神唔一定要跟咩教宗嘅

同一個議題
nigger 同拜登都係咁樣
原因只係錢 想懷柔政策昆鳩班左膠就算
雖然香港人唔可以名義上反拜登 但我認為拜登or 民主黨選中 香港人都含得撚
你睇下最落力幫香港果幾個美國眾議員係咩政黨既人

基督教咪一撚樣 聖公會藍到pk

聖公會藍你咪咪撚行埋聖公會到囉

樞機

On9
林鄭做得西同我認為自己係香港人呢個身份冇衝突架喎

一向架啦，大紅龍係支共，大淫婦咪天主教

中國拆教堂都唔理 仲好意思話係主的意思

聖母瑪利亞

掛住屌大陸o靚妹

你死後, who fucking care

信教既人其實一直下跌緊
自由主義教育下，又好多年輕人都唔信教. 就算信，唔少都係自助餐式既教徒. 教會又成人俾人爆衰野. 其實都因為教徒減少，有資格做好神父既人都唔多.

如果你去過歐美，你會發現永遠係小鎮同細村最多教徒. 因為教堂似係一個facebook既作用可以聚集下溝通下.

我相信梵帝岡想複製呢個formula. 因為大陸有好多村仔. 如果可以靠共產黨可以做到好多神父, 有好多活動. 整體黎講教徒會多左好多. 又cap到好多水.

其實咪就係嗰種主和派思維,
以為依家先寛容中共, 遲下中共就會變得更好

佢地就係用呢d舊思想呃住自己嚟合理法依家行為, 同埋點解對中共d衰野可以隻眼開隻眼閉嘅借口！

有基要派既教會，一向都係主張「天主教係大淫婦」既，呢單野只會 reinforce 佢地呢個信念

中共肯定唔會比佢入嚟，係都會改寫聖經嘅宗教
中国人只可以信一種教 - 習教

所以話教廷咪on 9 依個教宗係左仔思潮大 好信共產黨

支共點會俾你羅馬教廷入到支那俾你有機會控制到班信徒

唔知點解諗起十日談